
@report{luneau_dicrim_2008,
  title = {Le {{DICRIM}} A-t-Il Transformé Les Risques Chez Les {{Allevardins}} ? {{Savoirs}} et Représentations Sociales Sur Le Milieu Allevardin},
  shorttitle = {Le {{DICRIM}} A-t-Il Transformé Les Risques Chez Les {{Allevardins}} ?},
  author = {Luneau, Aymeric},
  date = {2008},
  pages = {69},
  institution = {{Institut des risques majeurs de grenoble, Université Pierre Mendès France, EHESS}},
  location = {{Grenoble}},
  url = {http://www.irma-grenoble.com/PDF/actualite/articles/Allevard_enquete2_rapport_final.pdf},
  type = {Rapport de stage}
}


